RTHK頭條新聞

多謝RTHK
多謝頭條新聞
多謝你地在政治審查世界下依然敢想敢言
仍然咁有心花咁多創意去做好一個節目
透過電視平台，甚至係大台代我地發聲

Respect!!

如果有巴絲有今集頭條新聞link希望你地share出黎，等更多人可以睇到

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

pish

今集好高汁

等youtube link

政府科水屌自己 好想入去做